[HKCC]Non-jupas報asso有offer但係想轉科有冇可能

我Non-Jupas報語文及文化 比左offer 但係想轉健康學有冇可能 認真問

印象中可以
我個年係claim offer個陣拎表填的
今年就唔知會係點

但CC可以俾你係讀緊個陣轉科
e.g sem 1去sem2個陣
但你兩科好似差得好遠下唔知批唔批

最後祝你放榜順順利利唔使入CC!

比我啦
我唔介意食N手飯

報Asso係Non Jupas咩

屌打錯 Non-DSE

如果我sem1 GPA拎得高 會唔會機會大啲 絲打你嗰陣係放榜嗰日搞？可唔可以講下流程係點

轉科唔關gpa事
你係要同個program leader同personal tutor傾的
佢批嘅話 你都可能要summer sem 補讀返某啲科
但你想轉個科同你本身個科差好遠下喎都

流程我都唔係好記得
都係係claim offer個陣搞
好似唔係填表 係上網填的

有咩問題？
JUPAS都有Asso program
唔係經JUPAS嘅Asso理論上都係Non JUPAS

HKCC佢reject咗我 health care 申請 (第一志願)
但我收到 associate of science offer
請問巴打/絲打覺得有冇可能轉到科
感激不盡

唔好意思啊
因為我係讀商科個邊
我唔係好清楚你地呢兩科讀嘅嘢似唔似
不過通常sem1都係讀啲大路嘢 全部人都要讀個啲必修科
一係你去hkcc個po到問下有冇人試過
sorrry啊

有心了
感謝回覆

我都係想由associate of science轉去health studies🥺唔知sem1 完咗轉唔轉得？